E. Lamela 你個死變態佬

快啲道歉啦

Pish

推唔到

賊咸捉賊？

似係柳貫一

yes

條友都on9嘅
仇b後面好J過前面喇

你扮乜撚

惺咁渣ga

哇 死文盲狗搞我仇b

仆街我黎
一時忍唔住
仇b對腳太好j

我黎
jj下後面咪兜左去前面

上面認罪嗰啲我報晒俾狗
有咩留返同啲紅官講

識打字未

我無jj

上面嗰啲自己咪係狗

翼sir幾時拉晒佢地

樓主打手

我唔會拉人

報得警

收皮啦引彈狗

《點解要攬炒》MV成功比黃圈手足騎劫

樓主黎
佢琴日仲問我join唔join 勁能變熊

淨係識食靚橙

大家都係收錢做嘢，唔好分化

n賓無錢收

佢有上個禮拜睇波party先俾佢屈左$1m，唔俾錢唔俾走

呢隻雞扮乜能純情，同居咩都玩過啦
而家見到人玩J扮晒不安

你估個個都係凱晴咁咩

邊個黎

之峰應該前後都玩過

仇羽欣同人同居，肯定晚晚比人屌完用個口吮乾淨人地條J啦

啲人仲話想同凱晴打車輪根本佢哋就想幫G phone 含撚

咪抹黑

法子屌打咩凱婷同九b啦

晚晚比人玩腳

熱狗唔戴口罩快啲中肺炎死

似比皇上三穴中出過

一齊中肺炎啦

可能玩過夾腸

同居都係雞
抵你一世處男打飛機

佢撚有波

佢A21

控制到性慾點會未結婚同居
淫到出晒面先會咁做

吸手C夠啦

佢撚有c

咁都無C?差唔多D喎

簽咗保密協議

日本D?

有F啦

日本F 歐美D咁上下

我屌過
真係無

法子bulk緊

你屌過唔代表你知道既

好正，點解要咁折墮做熱狗

咩折墜

法子？邊撚個法子呀？
酒井法子我就識

冇睇開新聞？

笑鳩佢個名呀
莊芷茵就莊芷茵啦

佢哋個個都要起個朵，如果唔係點做熱血公民

同名都唔得
惡撚到

熱門

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

貼仇b咪得
貼隻 吹氣公仔 做咩

法子正過呢個牙嬋

兆健哥呢

走啦日匪

The Rock

上次糖水會見到佢，唔小心講咗句：你肥咗，俾佢打到仆街

咩叫糖水會

佢做嘅地區工作你主席都唔知？

我社民連

膠西

全連登都知

D? 啲？

咪屈，我宜家喺個過緊冬天嘅地方

香港正處於歷史最嚴峻嘅寒冬

仇b, 摸我JJ

報咗警咪性騷擾

有無賊甜捉賊？

咩叫撳JJ

佢英國手足嚟，仲學緊中文體諒下

Push

仇b動口不動手